過馬路遭的士撞飛 71歲男子重傷昏迷

旺角彌敦道與登打士街交界，凌晨4時許，一名男子在燈位過馬路時，遭一輛駛經的士撞傷。傷者飛彈上擋風玻璃後反彈墮地，跌在3米外地上。傷者身有酒氣，頭部及手腳受傷昏迷不醒，由救護員送院搶救。警方事後撿獲的士行車記錄片段，帶返警署調查意外原因。

的士事發時沿彌敦道快線往尖沙嘴行駛，傷者姓雷71歲，由左邊步出馬路。姓陳(67歲)司機表示，當時行車訊號為綠燈。

的士狗vs醉酒廢老
呢次明顯錯在廢老

下世跑快d

我以前係賽跑冠軍

咁都飛唔到去街尾, 真失敗

兩個都無錯
不過都係憎的士佬多，見人過馬路會踩油

就琴日先拎左一百米冠軍，最快時間3分鐘06秒

留名又有人po張gif出黎

其實我想知司機咁樣撞法
會點判 係咪曾係要坐
假設行人無守交通規則

聽講係點都係司機蝕底
因為假設司機要留意路面情況
盡可能避免有事

哪怕條路就算冇過行人位都好